高登而家仲話我哋係259

我哋咁努力去反抗班狗
佢哋竟然咁講嘢